呢個嘟嘴仔我俾佢一百分

返到屋企再慢慢扣佢五十分

拉

咁樣衰係人都扣佢分啦

男人？

拉 推行動post

［印度佬入嚟學嘢] 一人一個短髮本土女神

非

出定延post咪幾好
好過出埋d垃圾post問人搭飛機經歷

又幾可愛

不了

是

屌打

短定更正

定定定定定定定定定定定定定定定定定定定定定定

J得多定會唔會變gay？

不推文

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

牙閪不了